唉做保險代理比人誤會真係好橙

我地呢d 保險從業員成日比人叫保險狗已經夠橙
喂大佬我地都係想幫人姐
洗唔洗呃呃聲呀
唔知咪撚出聲啦
我地有考牌嫁

咁仲唔喊出黎

屌你老母呀

橙你老母
賣橙去果欄啦

垃圾保險狗 仲唔快d返facebook post獎打飛機？

咁有心幫人可以做啲更有意義既事
唔好一路賺人錢一路講幫人

份工好有意義
一面學野 又可以幫到人

點解d保險公司愈做愈有錢 d保險做到住半山渣靚車？咪呃呃埋d 保費囉 話就話有事保你 收十蚊先賠一蚊

正正經經搵返工啦，屌你，有人有腳做保險 ~~~~~~ 狗

保險狗

唉

有起事上黎呢樣唔claim得果樣唔claim得
你D仆街因住生仔無屎忽啊

幾時有？
claim 到足一足喎
其實保險好難呃人
多數係d 人呃保險多

橙你老母

呢頭開完保險鋪 轉個頭又地產 做乜鳩